聽都未聽完林鄭記者會，想問民陣入左紙星期日攪遊行未?

聽左20分鐘講埋唔知乜撚野

五大訴求 冇回應過

入紙啦屌